\begin{center}
\index{Helan}
\subsection*{\large{Helan}}
\end{center}

En liten fågel satt en gång\\
och sjöng i furuskog.\\
Han hade sjungit dagen lång,\\
men dock ej sjungit nog.\\
\textit{(Och strupen torr var i hans gom,\\
för tröst han stämman tar.)}\\
Vad sjöng den lilla fågeln då?\\

Jo!\\

Helan går!\\
Sjung hoppfaderallanlallanlej!\\
Helan går!\\
Sjung hoppfaderallanlej!\\
Den som inte helan tar,\\
han ej heller halvan får.\\
Helan går!\\

Sjung hoppfaderallanlej!\\
